請問各位覺得做人開唔開心？

由細到大都覺得唔開心，除左發白日夢個時，有句說話幾岩，i never have a dream come true

開心

點解既

搵唔到值得開心嘅嘢

開心暑假好多計劃

唔開心嘅時候>>>>>>>>>>>>>>>>>開心

仲讀緊u？

搵到份啱自己既工 同埋有目標

係呀，做左兩年野讀返master

咁開心，讀咩類科目

遊戲設計

我勸你開心 天天開心 新戀愛隨時光臨

要寫program同畫graphics？

係呀，但我鐘意整graphics多啲
近排整左隻3D鱷魚 得閒無野做就幫佢加啲animation
你咁唔開心可以整下3D model 黎玩下 好易學